<?xml version="1.0"?>
<blocks>
	<tnt>
		TNT大炮的确有趣，但它们体型巨大，并且很容易被用于蓄意破坏。事实上，它是你试图做一些事情时所经历的一条弯路。除此之外你还能如何在远处制造爆炸？末影TNT可以在任何维度的任何坐标制造爆炸。
	</tnt>
	<chroma>
		你所获得的经验可以浓缩并纯化为一种会自由流动的七彩液体，这液体似乎还拥有魔法属性。你开始思考能否将其与其它物品混合在一起以更好地驾驭水晶能量。
	</chroma>
	<runes>
		这些镌刻着奇怪的符文的发光石头－有些符文甚至有点眼熟－在每一座水晶塔上都能找到，它们似乎在聚焦并引导着水晶能量的流动。就这一点来说，它们也应该是你的魔法中不可或缺的部分。
	</runes>
	<tankaux>
		在与控制器组合在一起后，这些水晶质地的方块拓宽了通向虚空的渠道，它们将可以承载更多的液体。
	</tankaux>
	<fenceaux>
		这方块似乎可以中继并偏转水晶栅栏的光束，最终可以组成一个封闭的空间。潜行时以源晶魔杖点击它可以设定光束输出的方向，而输入方向则只需要普通右击即可更改。
	</fenceaux>
	<lumenleaves>
		lumen tree的树叶不断散发着水晶能量。有鉴于此，你或许可以用它来为自己充能。既然它们是整棵树储存能量的地方，那么破坏即意味着失去所有能量，但你却提出了新的疑问：破坏之后又会产生什么呢？
	</lumenleaves>
	<dyeleaves>
		那些仅含少量魔法能量的树点缀着大地。偶尔，它们会在魔法能量强的地方聚集起来，而这些地方的魔法能量已经强大到可以驱散敌对生物。
	</dyeleaves>
	<lampaux>
		在水晶灯布满你的基地后，你设计了一套光照控制网络，自此你便可以通过轻松地拉动开关来远程控制灯的亮灭了。
	</lampaux>
	<rainbowleaves>
		除了那些相对常见的单色树外，你偶尔还能看到一些高耸入云的大树：它们的树冠形如火焰，并闪耀着七彩的光芒。它们的存在似乎不只是赏心悦目那样简单：它们似乎还会清理、稳定它们周围的空气。你想起了你在其它地方看到的紫色崩坏，然后便开始思考能否用这种树叶困住它们。也许它还可以稳定你发现的新世界，那些充满了矿石，但却正被海绵一样的物质和从天而降的巨型陨石侵蚀的新世界。
	</rainbowleaves>
	<crystallamp>
		房屋照明总是生活的必需。火把，虽然高效，但单调；其它的方法经常会用到萤石，一种昂贵且稀少的材料。你回想起了水晶散发的微弱亮光，并怀疑它们有没有把它们打扮成强大的灯具的可能性。
	</crystallamp>
	<superlamp>
		水晶灯表现的确不错，但因此你也不能获得水晶一开始给予你的特殊效果了。回顾它们的制作过程，一件事情提醒了你：若使用整块水晶，而非碎片，并注入大量水晶能量，也许你就能获得一盏全新的灯：它不仅更明亮，还能让增益效果覆盖更广阔的范围。
	</superlamp>
	<glow>
		将水晶碎片装在别的材料做成的底座上后，你得到了一盏能符合所有房屋风格的灯。
	</glow>
	<relay>
		并非你所有的魔法建构都直接从你的中继器网络中抽取能量。这些例外的设备，尤其是那些需要成组工作的设备，似乎更倾向于从一个核心能量源抽取能量——而这个核心的能量来自pylon——这些能量若没有被阻挡，就会在中继器间来回跳转——直到目的地。更方便的是，它还可以为地下的设备供能，而在以前地下的设备是很难获得流明能量的。同时它还有一定的距离限制，即每次跳跃最多只能跳%d米。
	</relay>
	<path>
		旅行之路基中蕴含了大量象征移动的能量，大大加快了你在地面上的运动速度，通常你的速度会令人叹为观止。只需记住一点：不要试着在它上面走路时蹲下，因为这样可能会让你失去控制并滑倒。
	</path>
	<portal>
		若是没有真正到达过，所有关于这个充满水晶能量的世界的讨论都是空谈。幸运的是，你感觉你的知识已经足够让你撕开空间并开始未知的冒险了。
	</portal>
	<heatlamp>
		当面对需要精确控制温度的工程时－尤其是恼人的金属发酵箱－你却开始束手无策了。火焰，岩浆，虽然可以加热，但它们太热了－也只有傻子才会去用岩浆来缓慢加热酵母来进行发酵－但冰和雪又太冷了。最好的选择，莫过于一种可以贴在方块上的，缓慢的加热器。
	</heatlamp>
	<door>
		事实证明，将生物拒之门外比你想象中的还要困难。你用橡木做了一扇精致的门，但僵尸敲两下后你就迎来了不速之客。的确，你可以做扇铁门，但它们造价高昂，还密不透风，僵尸敲门时你还得忍受“砰砰砰砰”的噪音。有鉴于此，一扇外表透明，但仍然不可破坏的门将会是极好的。
	</door>
	<altar>
		你继续着你制造更好看灯光的努力，这次你打算做一个祭坛一样的水晶焰。它不仅可以发出多种色光，还能产生粒子效果和雾气，用来展示效果一定很好。
	</altar>
	<glass>
		你看到玻璃后的第一反应是，它们实在是太干净了，太不活跃了。在这样的想法的驱使下，你用水晶做出了一种带有浓重色彩的玻璃；相比于做窗户，它们更适合当乐器使用。
	</glass>
	<musictrigger>
		在花费(...其实是浪费...)大量时间调整水晶的音调、设计精密的红石电路、并将它们连接起来以让它们在特定时间发出特定音效后，你最终意识到，你需要某种小型设备来完成这个任务，这样就不用再动用大型的模拟信号电路来控制每个音符了。这方块上的按钮很适合完成这个任务。
	</musictrigger>
	<selectiveglass>
		每个夜晚你的房子都会被怪物包围，他们通常都会坚持到早上，接着你会发现你已被彻底困在房间里了。当然你也可以冲出去决一死战，但至少有一半的情况会是这样：一个隐藏在角落里的绿色炸弹在你迈出房门的第一步后冲出来，并与你同归于尽。你需要某种手段，使得你足不出户便可清理掉这些怪物，同时也不至于让它们冲进来把你解决掉。
	</selectiveglass>
	<altar>
		把一些水晶和石头放在一起后，你得到了一种新光源，一种能将能量以令人震撼的方式呈现出来的新光源...震撼到不适合靠近观赏的地步。
	</altar>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
	<name>
		
	</name>
</blocks>