<?xml version="1.0"?>
<machines>
	<adjacency>
		<desc>
			Various things you have constructed thus far have been, if not abject failures, somewhat disappointing, having some major drawback or not quite fulfilling your desires (and greed). Sure, you could try to improve them, but that is often impossible or at least stupidly costly (and the last time you tried, its original inventor yelled at you), so a way to apply outside influence is of great use. Different colors, of course, will confer different advantages.
		</desc>
		<note>
			每种类型都分为％d个等级，每次升级都会更加强大；
			在“本质”没有聚集的地方，局部效果或会没有明显效果。
		</note>
		<black>
			Power crystals or not, your poor pylons are so heavily overloaded that your network is more gray balls of sadness than glowing beacons of energy. You do not yet have the means to improve their capabilities directly, but maybe you can reduce the load...
		</black>
		<red>
		
		</red>
		<green>
			You already have more ways to accelerate crops than you can even fit in your farm (not helped by the fact some require so much overhead to work that it would be less work to farm the crops manually), but few work on more general targets, and basically nothing can accelerate other idle processes. That last part, at least, is no longer true.
		</green>
		<brown>
			Ores are a thing that you never really notice you need until you completely run out. Sure, you could create a world out of nothing but paper, ink, and cryptic scribbles - and have it eaten in minutes by white goo if you so much as think about increasing ore yield - or plop down a wall of mining machines and spend more power than an entire country does in a year. Or you could just convert raw stone into ore, and this time without pretending that bedrock has some magic ore-creation capability.
		</brown>
		<blue>
		
		</blue>
		<purple>

		</purple>
		<cyan>
		
		</cyan>
		<lightgray>
		
		</lightgray>
		<gray>
		
		</gray>
		<pink>
			There are no shortage of ways to defend your base. However, many deal pitiful amounts of damage, and what good is a base defence if it takes so long to kill a Creeper that you still get to enjoy a (not very) shiny new hole in your wall? This frustration must be brought to an end.
		</pink>
		<lime>
			Area-of-effect constructs are wonderful...right up until the point they taunt you by either forcing you to knock out three walls to fit it in the center of your base - unless it needs to be outside, because of course it does - or have their range end an infuriating four blocks from the edge of your house. Of the many things you need, one of them is a way to solve this problem once and for all.
		</lime>
		<yellow>
			"Make a nuclear reactor", they said. "Never worry about power again", they said. What 'they' resolutely failed to tell you, however, was that in order to get anything more than what amounts to a trickle, you need to either rely on magic heat voids that eat lapis like it was coal or duty-cycle the damn thing and hope your base does not turn into a crater. If you could boost its output in a safer way, you would do so in a heartbeat.
		</yellow>
		<lightblue>
			你早已知道，淡蓝色的能量和时间以及时空扭曲有关。浓缩淡蓝色的能量，并封印于水晶结构之中－这个结构实际上是基于由你之前不慎掉入大锅中后胡乱设计出来的一个结构，并大幅优化后得到的－你也许凭借它可以在一定范围内加快时间的流动。
		</lightblue>
		<magenta>
			There is an old saying that you can always tell how good someone is at managing mechanical power by how many damaged gearboxes they have stuffed in a chest. Though the obvious solution is not to screw up in the first place, that has remained firmly outside your capabilities thus far. Sure, you can still repair them with gear items, but that takes effort. Much better would be an active healing source nearby that could repair them for free.
		</magenta>
		<orange>
			You thought that putting a controller in your fission reactor meant that you would never worry again about it overheating to the point where your base becomes as habitable as the moon, but you realized - too late, of course - a stark truth: That only helps if the heat has time to propagate to the controller, not accumulate in the fuel cores and ruin your day. With this tool to ferry heat around, that should hopefully FINALLY be solved.
		</orange>
		<white>
			Stability is good. So what exactly were you thinking when you decided to construct a crafting system that is so unstable that you almost expect the thing to blow up in your face, sometimes literally? At any rate, you can probably calm it and other...volatile...things with a core of a relevant crystal element.
		</white>
	</adjacency>
	<guardian>
		<desc>
			你时常发现你的建筑被炸了一块，或者你又丢了贵重物品，因为有人早已把你的箱子当自助餐厅了。有些情况下你很幸运地发现你可以用魔法来保护你的领地，但它们的作用范围毕竟有限，而且这些并不严谨的魔法居然还有高得吓人的开销。然而，最终你自创了一套新的保护措施，这些石头散发出的灵气将任何你不信任的人挡在你的建筑前。
		</desc>
		<note>
			可阻止%d格方块范围内的方块放置、方块破坏以及打开GUI操作；

			所有人和管理员拥有控制权限；
			所有人可用指令：/guardstone 来添加或移除&#60;玩家&#62;授权。 <!-- The &# tags are for angle brackets. Do not touch those. -->
		</note>
	</guardian>
	<stand>
		<desc>
			为了那些更宏伟的铸件组合，你需要在3x3的合成网格基础上向外拓展，这就意味着你需要特制容器了。这些环绕在铸件台周围的架子正是你需要的东西，它的存在使得你的网格达到了5x5的大小。外面一圈架子需要抬高一格，这样这些架子和铸件桌之间就没有阻挡了。
		</desc>
		<note>
			
		</note>
	</stand>
	<telepump>
		<desc>
			你早就有各式各样的泵或其它设备，可以抽干一大片湖。然而，有些液体，却以一小片一小片的方式散布在世界的各个角落，迫使你只能用桶人力搬运，或者不断地移动泵的位置，无论如何这都令人上火。而这台末影传送泵，借助象征移动的魔法能量，可一次性抽干一块区域互不相临的湖，从而大大提高了液体抽取速度。
		</desc>
		<note>
			放置后需要对当前区域进行扫描
			每方块基础消耗：
			%s
		</note>
	</telepump>
	<miner>
		<desc>
			你在采矿时，大多数时间都浪费在了清理那堆积如山的石头上，真正能找到的有价值的矿物却不多，这就使得挖矿变成了一件无聊的苦差事。甚至是自动化程度最高的资源采集设备也有这个问题，浪费大量时间，最终却只得到了五十箱圆石。而这台矿物提取机，则可以感知宝藏的存在，据此能够精确探测矿石和其它宝藏的位置。
		</desc>
		<note>
			放置后需要对当前区域进行扫描，可用源晶魔杖控制开关。
			每方块基础消耗：
			%s
		</note>
	</miner>
	<reprogrammer>
		<desc>
			有些疯子将暗黑金属打造的笼子散布在了世界的各个角落里，从地下的圆石密室，到古老的矿井，再到下界里红色砖块建成的桥上。从笼子出现的那一刻开始，它们就在生成无尽的怪物，这一点令它们危险，但却给量产怪物掉落物提供了方便。不幸的是，所有那些试图复制笼子结构的人，要么失败了，要么只是得到了一个脆弱的仿制品，能改变笼子中怪物种类的设计更是少之又少。毕竟，你手头能用的，只有堆积如山的腐肉和蜘蛛眼。但是，这台设备的出现，将会改变一切。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</reprogrammer>
	<repeater>
		<desc>
			你在传输流明能量这个问题上迈出的第一步却是个灾难。你做的木质的中继器也只是勉强胜任，而且很容易损坏。说穿了，你从一开始就不应该用木头作为原材料。很明显你大量使用的水晶才是更好的选择。加上一个彩色符文可以帮助它汇聚能量，但这样会让它只能传输一种颜色的能量。也许...你以后会找到第二个问题的解决方法的。
		</desc>
		<note>
			范围：%d方块，含发送和接收
		</note>
	</repeater>
	<weakrepeater>
		<desc>
			水晶塔的传输范围被限制在了%d方块，除了空气和玻璃以外的任何方块都可以挡住它的光芒。这就意味着，除非你选择冒死把基地建在每一种水晶塔旁边，你必须用某种方法把信号传递下去。这便是中继器的功能，它可以中继信号，do so around obstacles。然而，它本身还有一点点损耗，所以对传输路径进行优化就显得很有必要。这是你在中继器上迈出的第一步，而你的研究成果的质量...令人担忧。毫无疑问你还需要不断积累经验，并对你的设计加以改进。
		</desc>
		<note>
			范围：%d方块，含发送和接收
		</note>
	</weakrepeater>
	<rift>
		<desc>
			长距离运输或者跨世界运输是你不得不面对的恼人问题之一。不论是出于对毁灭性打击的恐惧而将新设备建在另一个世界，还是试图将千里之外的液体资源送回你的基地，你都不得不承认，你没有能力填补这巨大的空白。现在，不论距离，不论维度，你终于可以将两个不同地点连接在一起了；借助这条虚空中开辟的通道，你可以传输各种物品、液体、红石信号甚至能量。
		</desc>
		<note>
			必须成对使用；

			从一端输入后，就会从另一端输出；

			物品传输有方向性，必须事先用魔杖进行设定。
		</note>
	</rift>
	<tank>
		<desc>
			物品很容易就能堆在一块存储－尤其是在你找到了将物品按照一定方式存储进奇异的紫色水晶中的方法后－但是呢，你到现在都还在苦苦寻找存储你收集或者生产出的成吨液体的方式。当然现在你已经有了各种尺寸的储罐，但即便是最大号的那一个，搭建它用到的神奇金属盒子似乎只有在几个预设的尺寸下才能保证整体结构稳定，然而也只能存储数万桶液体。在成功将通向虚空的洞困在玻璃框架中，并注入大量象征流体的魔法能量后，你建成了一座可以快速提升容量的多方块储罐。
		</desc>
		<note>
			容量约为%d*n^2桶，此处n为整个储罐结构中的方块数量；

			没有尺寸和形状限制，极限容量可达%d桶。
		</note>
	</tank>
	<compound>
		<desc>
			中继器的确是好东西，但它本身也有两个严重问题。其一，若是你有若干水晶塔同时坐落在一条路上，那么你的中继器网络就会变得一团糟。其二，如果你的基地不方便进入的话，你就只能选择打洞以供各个颜色的流明进入。复合灵气中继器成功解决了这两个问题；尽管它体积硕大，并且造价不菲，但它可以同时传输十六种颜色的彩能。同时它们的损耗也有所提高，所以你需要尽量少用这种中继器。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</compound>
	<charger>
		<desc>
			你早已知道如何制作一块可以选择性地存储并释放能量的水晶，但是你还需要一个安全高效地引流能量的方法，否则未经过滤的能量很快就会令水晶瞬间过载。你想到了一些事情，是说锋利的角可以在另一种材料上产生巨大压强，然后你决定如法炮制，造一个保护边缘的框架并将能量全部聚焦到中央。但你却记不起你回想起的事情中的大部分细节(你现在已经后悔了)。现在你开始发问了，为什么这玩意会扎人啊...你不知道的东西难道还会伤害你嘛？
		</desc>
		<note>
			至多可存储每种颜色的流明各%d点。
		</note>
	</charger>
	<heatlily>
		<desc>
			你，以你无尽的聪明才智(实际上比无穷还小)，决定在雪地造甘蔗厂。一切运转正常...直到水上冻了，然后甘蔗全部烂在地里。你得想办法让水热起来，另外你还得让农场里面保持温暖。也许，那些盘踞于下界的暗红色桥梁上，不断发出机械碰撞声音的火系生物，所掉落的精华，可以为你所用。你培养出了一种兼顾美观和实用的植物，解决了这个问题。你的新植物应该还可以避免你从高处掉下时摔死在结冰的水面上。(啊好疼)
		</desc>
		<note>

		</note>
	</heatlily>
	<ticker>
		<desc>
			你为了一套完美的工具费了不少心思；其中，有些工具是用各种不同材料打造的，这其中包括一些奇异的合金(尤其是那个紫色的坚硬金属，它似乎十分有用)。幸运的是，你可以给这些工具糊上一些青苔，这样做可以似乎可以让它们自行恢复它们的耐久。但问题在于，这青苔似乎是用你的体温驱动的，所以就这样直接把它们丢进箱子里基本没有好处。若是你可以浓缩些生命能量，并再多花点时间的话，你就能造出一个能让它们不在你的背包也能回复耐久的东西，甚至还能回复的更快。
		</desc>
		<note>
			需要：
			%s
		</note>
	</ticker>
	<fence>
		<desc>
			你需要某种方式来保护基地免受一大波怪物的袭击，但栅栏未免太无趣了。你早已试过护城河，但毫无效果(为什么跟牛一样大的蜘蛛会游泳啊？！)，然后你使用了未绝缘导线做了个电网，但有一天你自己一不小心踩上去了，于是这个实验也告吹了。然而，你可以用(大量)和保护有关的能量来打造一个只允许你无伤通行的结界，而且你可以将其搭建成任何形状。
		</desc>
		<note>
			需要由护盾发射器或结界中继器作为顶点组成的封闭图形作为有效范围。用源晶魔杖右击以自动计算边缘，潜行时右击可设定发射面。
			
			每个发射器都会提高对入侵者造成的伤害。
		</note>
	</fence>
	<furnace>
		<desc>
			烧炼。这是世界上最无聊，最普通，但又不得不去做的苦力活之一。的确，现在有很多提高效率的方法－虽然这样做有可能会把一切烧成水－但你也许能借助一种可以同时驾驭火焰和魔法的新熔炉来提高产量。
		</desc>
		<note>
			除锭的粉末外，所有物品均有%d倍产量提升。
		</note>
	</furnace>
	<laser>
		<desc>
			光可以聚焦为一束激光，这就是你为什么可以利用合适的透镜对流明能量如法炮制的原因。这就是本设备的功能。你可以用它来聚焦任意一种颜色的能量为一道激光，最远可达%d格－同时还能带来颜色对应的特效。现在，若是你对每种颜色的效果了如指掌的话...
		</desc>
		<note>

		</note>
	</laser>
	<itemrift>
		<desc>
			有个经典的运输问题，就是两口相隔仅数个方块，且相互之间视线没有阻挡的箱子。你曾经看到过一个设备，贴在带物品栏的方块上后可以快速将其中物品运出，但那个设备的工作范围只有一格；而这一个，正是你曾看到的那个设备的长距离加强版。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</itemrift>
	<crystal>
		<desc>
			在进行过大量水晶塔驱动的合成后，或者在为自己充入大量水晶能量后，你发现了一个残酷的事实：水晶塔的能量不是无限的，它们的颜色会随着能量不断被抽出而变得暗淡。的确，它们还会再充能，但速度特别慢，尽管种植颜色相近的树对于能量恢复有一定帮助。然而，你发现那些灌注以原始元素能量的水晶可以大幅加快水晶塔的再充能速度，若是有八块这种水晶在塔上组成一个平衡的环，其充能速度的提升会异常明显。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</crystal>
	<infuser>
		<desc>
			把天然碎片丢入彩能液体中是一回事，而对于净化过的水晶碎片来说就是另一回事了：它对于这样粗暴的对待毫无反应。但你还有更好的策略：使用一种专用的物品容器，将其以彩能液体环绕，然后制造漩涡将彩能液体的能量注入碎片之中。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</infuser>
	<fabricator>
		<desc>
			你已经注意到很多物品都含有微量水晶元素，于是你开始思考能否直接用水晶元素来制造物品。在无数次实验后，你设计出了一台古怪的设备，它将水晶能量引流到它的扇叶上，然后导流到中央，并在那里进行最终的物品成型过程。当然，你需要一个物品作为蓝图一样的存在，同时你注意到只有那些最基本的物品才可以通过此法制造。
		</desc>
		<note>
			物品中每有一单位元素，需要消耗%d*(%.1f*n^%d)流明。
		</note>
	</fabricator>
	<beacon>
		<desc>
			在有一次不慎被吸入引擎中后，你就在没日没夜地寻找在危险工作环境下保护自己免受伤害的方法。想到%s水晶能量所拥有的保护效果，你开始试着建造一座可以向空气中辐射这种能量的灯塔。虽然它的巨大消耗使得保持能量供应并非易事，但只要做到了，你很可能就能拥有一副金刚之躯。
		</desc>
		<note>
			每受半颗心伤害，消耗%dn^%d点流明；
			最大作用范围为%d方块。
		</note>
	</beacon>
	<enchanter>
		<desc>
			附魔总是一场令人上火的赌局。你花费了一周时间收集足够多的经验，然后你也许最终得到了节肢杀手I，如果人品好的话你或许能得到时运III和效率V，当然也有可能是略微次一点的附魔组合。但你并没有选择就此放弃－你开始寻找更高效的解决办法，这时你想到了彩能液体，它由经验浓缩而成，也许它能够让你同时达成自动附魔和更精准的附魔控制两个目标。
		</desc>
		<note>
			每级附魔需要%d mB的彩能液体。
		</note>
	</enchanter>
	<chromaflower>
		<desc>
			你或许不是唯一一个造9x9的圆石房子的人，但无论如何，你装修你的家园的能力更多地集中在了使用华丽装饰上，而不是建筑本身上。据此，你将一点水晶能量融入了一朵花中。最终结果很有趣，你得到了一朵绚丽的花，它似乎还有一个特殊功能。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</chromaflower>
	<collector>
		<desc>
			拥有将经验值浓缩并转化为彩能的能力后，你却不是很清楚究竟该怎么做。幸运的是，在你摆弄水晶碎片时，你意外找到了答案；不论是直接让经验球从它上面经过，还是直接从你身上抽取，亦或者直接泵入液体经验，似乎都能催化整个反应过程。
		</desc>
		<note>
			%d XP = 1 mB 彩能液体
		</note>
	</collector>
	<brewer>
		<desc>
			所有人都喜欢酿造药水...好吧，不是所有人。在那丑陋的红色杂草极其缓慢的生长周期里你甚至能挖穿一个区块，然后摆弄着像是孤注一掷一样的奥术仪式，然后烧掉昂贵的材料，仅为几分钟特殊效果－甚至为了增幅效果还要继续加价！－任何正常人都不可能喜欢这样的过程。最终你放弃了正常的药水酿造方法，转而直接利用水晶碎片的魔法能量，药水酿造也随之变得更具性价比了。
		</desc>
		<note>
			普通碎片可产生持续3:00的等级I药水；
			增幅碎片可产生持续8:00的等级II药水。
		</note>
	</brewer>
	<ritual>
		<desc>
			你也听说过，你可以通过为自己注入大量水晶能量来获得那些传说中的特殊能力，但你需要某种方式来完成这个注魔过程。一次你不应再提起的意外之后－哪怕有人问，你也和那个大坑，曾经有一座村庄的地方，毫无关系－你想到了为水晶碎片注入魔力的过程。如果这种方法对物品有效，那么它也应该适用于你自己。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</ritual>
	<table>
		<desc>
			木质的工作台，虽然有用，但依旧有它自己的局限性。出于这样的考虑，你找到了一种将水晶粘在工作台上的办法，这样它就可以储存并利用水晶能量了，同时你也得以合成那些需要与魔法能量打交道的物品。你确信这玩意不会要求你用各种头颅环绕其周围，也不会产生各种闪电、爆炸以及剧毒紫色气体，所以你希望这个设计会比你的其他设计更优秀。当然，你一开始并不熟悉这张新的工作台，因此也不能进行一些更高级的合成，但随着你不断地练习与使用，你会乐意去冒险的。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</table>
	<itemcollector>
		<desc>
			除了最初的尝试，你依旧没能摆脱各种农场的需求，你那堆积如山的黑灰色种子和米色粘稠液体便是证明。但是，农场总是会把物品洒在地上，这时候你就需要一套强大的物品收集系统，但这会引出新问题：地上东西太多，太难捡了。这个物品收集器可以解决刚才提到的问题，只要物品在它的收集范围内，它就可以立刻将其捡起来。
		</desc>
		<note>
			范围：水平方向+/-%d格，垂直方向+/-%d格。
		</note>
	</itemcollector>
	<aishutdown>
		<desc>
			牧场是永恒的噩梦。牛总是在制造噪音，鸡总是试图逃跑，若不是你需要皮革、羽毛、羊毛以及肉类，你已经把它们干脆利落地全部解决了。若是有办法能够把它们打昏，或者说，让它们的思维暂时停止一下，那问题或许就可以解决了。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</aishutdown>
	<aspect>
		<desc>
			除了当即兴乐器，那些装满了你烧各种东西得到的彩色液体的罐子确实有实际用途：你下定决心在另一个魔法分支领域深造后，你发现你对这些彩色液体的需求根本就是无底洞。问题是，将物品烧成源质的过程不仅缓慢还难以自动化。然而，在你的水晶的知识的帮助下，你终于造出了一台设备，可以直接将水晶能量转化为源质。虽然有时候开销不小，但聊胜于无。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</aspect>
	<lamp>
		<desc>
			一般来说人们都会通过光来驱散那些怪物，但这个方法不仅麻烦，还不美观，甚至最好的设计都会因一个角落的黑暗而显得毫无用途。这样想着，你开始寻找浓缩水晶能量的方法，借助它与生俱来的荧光特性，制成一盏灯，让怪物敬而远之。
		</desc>
		<note>
			范围：灯中每种元素可提供%d格光照
		</note>
	</lamp>
	<powertree>
		<desc>
			即便有能量水晶，水晶塔已久不能承受高负载。加之你还需要冒险跑去为自己充能，你最终萌生了制造一个能方便储存大量水晶能量的“电池”的想法。显然区区一个盒子是不靠谱的，但你若建造一个可以像生命一样自行生长的结构，也许就能做到，只要能量还保持纯净...
		</desc>
		<note>
			容量：%d+%dn^%d，其中n为流明树叶的数量；
			必须暴露在天空下方能工作。
		</note>
	</powertree>
	<lampcontrol>
		<desc>
			你经常发现你需要一套光照控制系统，但是红石呢，即便你成功将红石与铁熔为合金，做成线，贴在天花板上，但这样布线依旧会弄成一团糟，你还需要用各种板材伪装出天花板和地板以掩盖布线。然而，借助你早已控制的灵气，你可以控制一定范围内的多盏灯，从而避免使用红石电路。
		</desc>
		<note>
			最大范围：%d
			最大频道数：%d
			可手动控制，也可使用红石控制，还可受RF电池储能数量影响，亦能被旋转动能影响。
		</note>
	</lampcontrol>
	<aspectjar>
		<desc>
			这个物品制造过程带给你的却是灾难，不仅是因为这个过程本身极不稳定－你已经不止一次引发爆炸、将物品送上天、或者弄出其它恶心人的事情了；而且，最终它还是需要抽取源质，作为源质容器的罐子还必须放在整个祭坛的附近。要是这些罐子本身容量巨大，你就不必重复那枯燥无味的装填源质的过程了，那该多好！要是罐子能存储多种源质的话－岂不美哉！
		</desc>
		<note>
			元始要素容量：%d
			其它要素容量：%d
		</note>
	</aspectjar>
	<farmer>
		<desc>
			收割作物可是个不小的麻烦。手动收割不仅速度慢，还效率低下，但那些风扇呢，虽然效率可以，但噪音巨大，并且总是想让物品飞起来。正确地引导那些和自然有关的能量也许可以创造出更好的解。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</farmer>
	<automator>
		<desc>
			尽管比其它自动化系统要容易一些，那个金字塔形的祭坛依旧让你几乎累死在桌子上－它依旧是那样枯燥，尤其是当你遇到多重嵌套的合成时消耗的时间就更长了。这就是你灵感的起源：你对其中的几个配方已经足够熟悉，你应该有能力架设一套自动化系统让它们自动进行，这样便可节约大量时间。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</automator>
	<biomepainter>
		<desc>
			你时常发现你需要改变你周围的气候，因为你的工作总需要特定温度和湿度(尤其是那些蜜蜂，你已经证明它们对气候十分挑剔)。你不难想到，用水晶能量就可以达成这个目标，最终你让改变气候就像在帆布上涂画一样简单。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</biomepainter>
	<medistributor>
		<desc>
			你的那套数字化物品存储系统绝对是最方便的，除了一点：虽然有用于输出物品的设备，以及根据内部物品储量输出红石信号的设备，但在面对多个物品的时候你就无能为力了。因此你设计出了一台新设备，它可以同时监测多种物品的储量，这样你可以很方便地维持你的系统内多种物品的储量。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</medistributor>
	<rfdistributor>
		<desc>
			你认为几乎没有别的能源能比这种能源更简单了：只需要用导管把能源炉和机器连起来就好了。然而，你最终还是要面对这样一个窘境：当你有一堆机器的时候，那团导线一样的玩意就既不赏心悦目，也不方便维护了。要是有无线传输这种能源的方式就好了。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</rfdistributor>
	<window>
		<desc>
			有人声称有这样一种窗户，你从中看去，最终呈现的却是另一端的真实。
		</desc>
		<note>
			需要水晶质石材组成的框架，例如水晶之石、重盾石或者黑曜石，同时需要与另一端配对连接。
		</note>
	</window>
	<music>
		<desc>
			你敲响过多少次不同颜色的水晶了？这台设备甚至有更准确的音位，更广的音域，还支持和弦，甚至－似乎－还有－对预先刻入水晶矩阵的旋律所产生的莫名的熟悉感。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</music>
	<turret>
		<desc>
			若是你每次关门并被苦力怕伏击后都会得到一枚绿宝石，你现在早已能和村民做各种交易了。忍无可忍，无需再忍－你设计了一个迷你设备，可以随时对附近的敌对生物开火，直到目标被消灭。那么现在就只需要高音和斯文了...
		</desc>
		<note>
			需要暴露在天空下，并需要附近有敌对生物作为目标。
			可通过在其下方放置不同种类的符文来升级。
		</note>
	</turret>
	<pylonturbo>
		<desc>
			你知道你可以对水晶塔进行涡轮增压仪式，但除此之外你毫无线索，不论是在塔上上蹿下跳，还是拼命挥舞着你的魔杖，都不见有什么变化，甚至连点异常都没有。然而，现在你已经知道了：你需要强化这个结构，为此你需要一个由八个核心组成的环－以及一个置于水晶塔正中央下方的核心－然后手持源晶魔杖右击中央的核心以启动仪式。毫无疑问，不论是强行终止仪式，还是在仪式完成后打碎外侧的稳定环，都是万万不行的。
		</desc>
		<note>
			环状结构：须有阳光直射，其周围须有空气；中央：必须位于水晶塔光球正下方8格处。
		</note>
	</pylonturbo>
	<personal>
		<desc>
			在十六种颜色的水晶魔塔之间飞来飞去，只为抽取足够的能量来保证你的各种新能力的需要，这已经让你头痛不已了。也许你可以模仿这个过程。毫无疑问－你对完美复制水晶塔一无所知，但最终，虽然你造出来的东西并不能接入网络，但它依旧可以充当充能点，另外它本身也是精美的装饰品。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</personal>
	<cloaking>
		<desc>
			尽管会有种种不便，但你一到晚上还是会把你的基地封锁起来，以抵抗怪物的入侵，同时也将你锁在了基地里。这还不包括那些追逐亮光并直奔你而来，顺路摧毁一切挡路者的僵尸潮。在无数次失望后，你终于灵光一现：一个可以让你不被发现隐形装置，直到近距离接触。更令人兴奋的是，它闻起来像树莓。
		</desc>
		<note>
			需要塔状结构以辅助其能聚焦能量，确保正常工作。
		</note>
	</cloaking>
	<lighter>
		<desc>
			洞穴绝非什么好地方－你有多少次在发现巨大的矿脉后，被射进岩浆、埋在沙砾堆里、抑或被爬行者炸死？一切都是洞穴本身幽暗的环境的错。的确你可以选择插满火把，但此后事态发展更可笑了：一场因煤矿附近的一小袋汽油引发的爆炸事故迫使你寻找另外的办法。现在你知道%s便是光背后隐藏的魔法能量，你可以设法做点什么，让洞穴探矿再次令人愉快。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</lighter>
	<reverter>
		<desc>
			你的世界正逐渐崩坏。从降下黑暗诅咒的黑曜石柱，到吞噬一切的紫色野草，你只能眼睁睁地看着曾经美好的一切正缓缓堕落，不再像以前那样友好。甚至那些树造就的魔法森林也会让生物群系一团糟。而你，只是想找到让它们变回原来的样子的办法。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</reverter>
	<cobblegen>
		<desc>
			你从未想到过用光圆石的一天...直到那一天真的来了。的确你现在就可以再挖一些，但你还有别的事情要做。你已经知道将岩浆与水混合即可获得圆石，但它的自动化却是相当麻烦，而且造价不菲。你提出了一种新的解决方案，这是一朵可以自动从附近抽取液体的花，它会把抽到的液体混合起来并将产物直接以物品形式丢在地上。除了圆石，若是配方正确，它还能产生一些别的东西。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</cobblegen>
	<plantaccel>
		<desc>
			众所周知，草皮的生长速度已经慢到它们看似并不在长了。你的各种带特殊功能的花草也有一样的情况。也许你可以把它们种在别的植物上以加快速度。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</plantaccel>
	<cropspeed>
		<desc>
			尽管某些作物的生长速度都很快，但是大多数作物，甚至是那些经过长时间精心培育出的作物－生长得并不快。虽然你已经有各式各样的加速生长的办法，但它们都需要在耕地旁安装设备，没有一种方法可以完美与耕地交融在一起。这样所带来的效率降低，正是你最不想看到的事情。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</cropspeed>
	<inserter>
		<desc>
			你不止一次发现，你需要不断地往一些根本不支持物流的容器中放物品。你早已厌倦了往石头盆子中丢甘蔗，也早已厌倦了往彩能液体中丢浆果。你需要想办法做到自动化，然后集中精力做一些更有趣的事情。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</inserter>
	<essentiarelay>
		<desc>
			所以说你现在有了一口装满了水的巫师大锅，你可以往里面倒各种原料，籍此获得你需要的物品。但不论合成成功与否，大量生产总会带来大量有毒气体，于是你又加装了个特殊结构来解决自动化问题，顺带解决毒气问题。但不论如何，你总还是要把源质运输到大锅里的，但你一开始用的管道...和你的想法差太远了。而一套长距离，灵活，稳定耐用的源质运输解决方案－无疑，是极好的。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</essentiarelay>
	<glowfire>
		<desc>
			你总是缺少一些东西，尤其是钻石、碎片和铁(缺铁是在当你在造小房子大小的涡轮时才有的事情)。同时你总有一些东西几近爆仓，以至于你不得不开始思考合适的储存地点。或许最合适的选择，就是分解后者，并重组为前者。看上去并没有出差错...
		</desc>
		<note>

		</note>
	</glowfire>
	<broadcast>
		<desc>
			你开始后悔住在群山之中了。首先，大多数水晶塔与你基地相比都有千里之遥。然后，从水晶塔到你的基地之间还有巨大的海洋。的确你可以用石头为中继器打地基，但你希望有一个更方便而且看起来不是很蠢的解决方案。最终，你设计出了一座功率巨大的广播设备，可以将水晶能量送至千里之外。然而，为了发挥这惊人的力量，你需要一座巨型的塔状结构，而且如果它们离得太近还会互相干扰对方。
		</desc>
		<note>

		</note>
	</broadcast>
	<enchantdecomp>
		<desc>
			Rather starving, you made a box of netting and wood and plopped it in a pond, hoping to catch fish over time. However, the world is apparently determined to see you starve, as all you have obtained is an endless series of - weakly - enchanted bows and boots. They are too close to the end of their life to be useful, but the weak magic of the enchantments might be able to be put to good use.
		</desc>
		<note>

		</note>
	</enchantdecomp>
	<lumenwire>
		<desc>
			You took three steps into a ruined, overgrown stone structure deep in the jungle and were rewarded with an arrow to the face. Primitive as they might be, tripwires are an effective trap or other detector. However, they are just that - primitive. Not all constructions are amenable to redstone connectivity, and you would far prefer something a bit more visually appealing.
		</desc>
		<note>

		</note>
	</lumenwire>
	<particles>
		<desc>
			Almost every construct you make seems to give off clouds of glowing particles. Given their visual appeal, it would be quite pleasant to be able to summon them at will, especially if able to control their appearance.
		</desc>
		<note>

		</note>
	</particles>
	<meteor>
		<desc>
			Lumen turrets are all well and good, but they need to be spammed to protect a large area, and do not work for areas without a clear sky view. You tried a magnetic projectile launcher earlier, but for what it accomplished in mob-killing it doubled in destroying the base you were trying to protect. To that end, you have decided to create a defense tower, one that can attack mobs at a large range, and doing large amounts of splash damage. Now, some towers are more effective than others against certain mob types (in case you hadn't noticed), and this one does not work for fliers.
		</desc>
		<note>
			Comes in three tiers, each with greater capabilities and costs.
		</note>
	</meteor>
	<fluxcreator>
		<desc>
			Every time you screw up with a crucible, or a jar of magic...stuff, it creates a cloud or puddle of purple goo. Now, you are SUPPOSED to be unhappy about this, but who could be unhappy about a supply of pretty purple...stuff? Sure, others will say that you are crazy - or, more than they already do - but since when has that stopped you?
		</desc>
		<note>

		</note>
	</fluxcreator>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
	<name>
		<desc>

		</desc>
		<note>

		</note>
	</name>
</machines>